和深藍老母的對話 發人深省

琴日同深藍老母傾政局，純粹update 下依加政治局勢

一時三刻改變佢政治立場就無可能架啦

唯有喺消息、新聞方面著手，比佢知道平時藍絲群啲假料有幾on9

提到吹風叫泛民總辭，老母問：
「點解依家班搞搞震要辭職既？」

我：「因為依家建制派已有過半數優勢，選舉又延期，參選資格龍門任佢搬，不如杯葛咁黑暗嘅立法會。」

：「好嘢，終於投降，一早知唔夠玩就唔使搞咁多野啦。」

：「呢啲唔係叫投降，係比國際了解香港立法會的黑暗。」

：「幾醒目喎，自己唔玩叫人地玩，不如杯葛埋區議會啦，下次區選都係咁黑暗架啦。」

：「區議會點同。」

：「有咩唔同，順便杯葛埋遊行、街頭抗爭啦，啲遊行規則、不反對通知書都係咁黑暗架咋。」

：「」

：「點解唔杯葛埋法庭呀，法院都好黑暗架依加，被人拉嗰啲應該全部放棄辯護，律師費都慳番。」

：「咁樣同自殺有咩分別。」

：「都唔係既，可能美國佬會救你地呢，會派隊軍隊黎劫獄。」

：「你都痴線。」

：「你地先痴線，有美國佬制裁下，你地就咁開心當贏左，原來搞咁多野係想爭取成班高官用中國銀行姐，早講啦，有幾難。」

有鄉音屌狗最正
不過老母心水真係好清

老母大人有d料到

中銀係支那嘅回血劍，你叫你老母問下少數派驚唔驚囉

我老豆話係特朗普放毒武漢肺炎，我已經終止同佢既對話

你老母都算係理性藍絲
佢講嘅其實都冇錯

你老母咁撚弱都搞唔掂

你老母講咁鍾意中國而家香港咪變中國,叫佢多謝外國改變對港政策，咁都唔識駁藍屍你真係好撚柒蠢

制裁只係頭盤咋喎

三大中資銀行咪話會跟美國制裁囉，做咩姐

sorry 中銀都用唔到

對牛彈琴，完

老母talk 得下

如果仲用到中銀嘅話
其實個重點係如果中銀比佢哋用然後中銀俾人制裁

你老母講得岩，政府出糧搵人去立法會拉布搞屎棍都唔去正笨七，而家有人日日出抗爭咩，無既話點解要放棄幾個有糧出既抗爭位？人哋驚你唔辭拉布煩L住你真係唔去

因為無民意授權囉
前排朱凱迪都有開街站了解選民對總唔總辭既取態
如果有得揀 當然整多次公投決定總唔總辭就最好
可能你唔知上一次無民意授權既臨時立法會恢復左好多惡法
包括保障工人既集體談判權同過時既公安條例

其實一開始咁答會唔會好d

你老母唔講我仲以為佢啱啱蕭清曬D異見而家登基做獨裁者
但其實佢只係同佢口中嘅「你哋」一樣只係被代表既三等公民之一
成日講支持惡法，但我真係想問到底佢哋憑咩出黎講支持？

我反問一句，如果習大大而家突然轉死性要收回國安法，佢覺得政府會唔會尊重佢地自以為既「民意」？佢投果D保皇又會唔會幫佢發聲？
如果佢覺得唔會，並且甘心接受唔會，咁即係佢地已經自願放棄自己公民權，佢仲咩資格話自己支唔支持？

啲鄉音阿姐屌狗真係好正

上面打錯
-----------------------------------------------------------------
因為無民意授權囉
前排朱凱迪都有開街站了解選民對總唔總辭既取態
如果有得揀 當然整多次公投決定總唔總辭就最好
可能你唔知上一次無民意授權既臨時立法會
廢除左保障工人既集體談判權
同埋恢復左好多惡法
例如過時既公安條例

其實一開始咁答會唔會好d

你老母做五毛架？

你老母幾時死？
Btw 樓主要背下書，完全俾老母㩒住砌

上一代嘅人好中意話美國佬英國佬想我哋中國衰

我想講共產黨已經玩到自己嘅人民爛閪啦下嘩

佢講投降嗰到
你咪答佢係呀，香港人唔夠玩呀，所以咪要做啲人出嚟等外國勢力幫手囉。
你睇，美國點出手都好，支那都只可以係咁強烈譴責強烈譴責，但係乜撚都做唔到，幾撚好笑呀。自己以為自己好撚重要，唔畀人用人民幣？送俾我都唔撚用添呀。
咪睇佢點答囉呢到

同呢啲賤種講嘢
只可以鬥藍
佢話破壞啲咩？
就破壞佢
攬炒嘛

on lan 9

新移民不知幾撚愛蟈（極大部分）

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

：「好嘢，終於投降，一早知唔夠玩就唔使搞咁多野啦。」

依句已經imply 左港共係極權政府啦

愛國返大陸
屌佢老母

呢啲實會話64做得好
中國人是要管嘛

佢個句
做咩唔杯葛埋下次選舉
講得好中point
你如果淨係杯葛今次有咩用
表達到d乜

玩鬥紅呀
E排講武統台灣
同老母講一齊報名去參加解放軍
捐身家比水災災民
愛港愛國 不用美國貨
什麼耐克 IPHONE 不了不了

殺撚晒啲中國人就啱，依度香港，一國2制

Fuck off Karen
佢無咁講過

想幫飯民留任
直接話要出完任費要錢咪得
全期人工15%呀嘛

飯民為錢大家都知
唔好扮抗爭就得喇

中銀都bam 人account 喎
想班狗開昆侖銀行多d

垃圾老母俾人洗腦

係 永續立法會最好

其實就一定拗得贏嘅， 但依啲畀人洗腦洗到透，慳返啖口水好過，btw 你老母真係好戇鳩

一句講晒係共產黨治下佢只係一個賤民
做得好同做得差佢都冇權出聲
正如佢到時懷疑奶左武肺夾硬同個真係有武肺嘅一齊隔離死埋都係冇得出聲兼唔抵可憐

其實唔太明同深藍嘅有咩好傾
一係唔講
一講一定人身攻擊行先
屌你老母同佢講道理托柒咩

上面成班友信係樓主老母講係樓主本人串鳩緊香港人呀

買華為

又作故仔

講真 只要你一佔上風 呢啲人個腦就短路 發脾氣

又即刻討厭政治 又工最緊要 你理咁多做咩

有幾有料，有幾有Point 呀
咪普通無腦藍絲一個
無國籍視野，所有事都係獨立去睇
比樓主出個Post 就同意人地
比香港有民主死得啦
未開始討論就同意人地

應該答佢 我都唔明點解一個地方高官 全部都拎外國護照 香港咁好都走

呢個post d人智商有冇80

我老豆老母以前都好藍，我同佢哋講咗關於「佢嘅嘅自身利益」後，全部收晒聲，亦都轉咗中立偏淺黃。
我講：「大陸強拆收地無錢賠，上訪再畀人拉去坐監」呢啲新聞你哋成日聽到/新聞成日講。如果而家香港政府收返你笪地間屋無錢賠，又或賠每呎10蚊8蚊，到時你出嚟遊行抗議，政府出防暴曱甴打鳩你拉鳩你再送中返大陸審，未判先坐10年8年，判咗再坐2 30年。但間屋1蚊都唔使賠，再因你對抗政府而沒收你資產，仔女老婆會因你出嚟對抗政府而軟禁喺香港，邊度都無得去，亦都無咗間屋而四處搵地方住。唔好諗到呢啲淨係大陸先會發生，而家香港呢10年都有發生過，例如屯門嘅「紫田村」，只係香港當時未咁赤化，而家你試吓重演多次你估香港政府會係點處理？敢擔保之後都唔會發生？
爸媽就收晒聲，因為呢啲新聞喺大陸唔係咩新鮮事，喺香港人人都知就算你有幾藍

深藍老母果然弱智
你又同佢癲埋一份

我投票選議員
任期為四年
中共俾佢哋做多一年
咁撚樣係咩民意
咁撚樣係咩民主派

真係令我大開眼戒
唔怪得法治未死

係 我中立既 兩邊都有錯
唔傾喇

你老母呢種藍絲先好玩
唔洗講道理 一齊玩無賴
講幾句佢就會扯火

其實有少少道理，香港人只係捱打，支持政權既人就贏
藍屍就係附和政權既人

成篇嘢我淨係睇到伯母生咗個on9仔

咁既質素既對話都可以發人深省真心笑左

就係想班官返大灣區

香港唔係咁易控制

唯有鬥藍，講佢聽：爹親娘親不及毛主席親，睇下佢會講咩

確實玩杯葛成效未必想像中咁大
仲要俾藍絲笑鳩

wow.

有幾發人深省？

咪等佢地以為俾美國佬制裁用中資銀行就無事，無美國資產無事，唔去美國無事

藍屍點諗而加都唔太重要，不如繼續等佢地柒下柒下，之後黎個當頭棒喝仲好

成日話藍多fake news, 根本黃fake news 仲癲

未見到你個comment之前，我仲係到諗緊係咪得我唔明呢段on9對話有咩咁令人發人深省

老母心水清

所以一開已就已經講要既係革命

你問你老母，我同你意見唔岩你識叫我搬出去獨立。而家我唔滿意呢個執政黨，點解又有唔同？

你仲有興趣同佢講嘢先好笑

最主要係冇民意認受
你所謂既做多一年係淫大施捨俾你嘅
呢一次所謂嘅任命期根本就係唔合理亦都唔合法

樓主老母弱智，但樓主都係有問題，咁都講唔惦

點解要杯葛垃圾會啊，因為佢係人大授權架，而且可以唔止一年啊，唔入去係唔比任何民意授權佢。
入完去仲要壞處大過好處

區議會雖然有種票，但最小都係9成議席直選，而且人地係人民授權唔係人大授權

法庭就講得更on9，依家係政府迫害，用律師打官司係減小損失，而依港共仲要份下法治未死，最小打完有好處

最後就仲ｏｎ９，連中銀都要跟美國制裁啊傻閪，依家林鄭除但現金出糧無其他方法啊

同偽進會一樣，以為搬錢去交銀就無事

藍絲九成唔會改變，我哋做野係畀國際社會睇

土新土長香港深藍老豆老母，完全講唔掂

佢指出

只係要資金返中行唔係贏

屌你老母

樓主老母仲心水清喎

我寫包單
美國一定唔會幫你手劫獄

中銀撚用得咩傻閪

咁你又錯
好多新移民唔係不滿支共
係覺得香港點都係中國地方而且福利好人工高先落來，大陸豬好多都唔會care政治局勢，只會向錢看

真定假呀
深藍老母講野會咁有文有路？
應該1999成個傻系咁口齒不清架喎

好想屌下樓主老母, 用武力令佢屈服

推嚟做咩，中共就係想你繼續玩立會

所以話有咩好總辭呢？

你老母講嘅嘢有幾難駁？

你老母心水咁清咁其實佢知到咁黑暗點解重要支持港共

硬係覺得編野係樓主自言自語作出嚟

佢地係沈迷左聽d藍屍kol講野 每日都會聽
加下共產黨係想堅持依班愚民既思想 控制埋最後一刻
加下藍屍係盲反緊國際嫁喇 佢地唔會聽全任何野 總知後生講既就係錯
我兩老就係好例子 盲撐共狗 盲反美國
同佢講理論佢地會話你洗腦 駁唔到就話你比人洗腦

總知依件事 寸步不讓 共狗必須要死

你信佢 根本呢d對話係網上痴線佬自言自語 諗出來兜個圈咁話事實比你睇

原來今次係選舉，想問幾時投票

利申：想投

係，好多受過教育嘅藍絲都係呢種心態
佢地未至於滿口歪理
但你永遠唔會同佢地對到嘴

當然，有部分藍絲就係冇腦生物，淨係信假新聞

深藍仲緊港共spin緊
無得入境美國、凍結美國資產、美資銀行無得用
完全冇國際視野

但香港人鐘意做弱者，永遠都吸唔到勝利球迷嘅支持
當然，呢班崇尚力量嘅人支持都無咩用，湊下數罷

最尾

叫高官爭用中銀都難架
官家人外國籍 有外國資產 生意

制裁剛開始

上面話樓主老母心水清果d係藍絲定咩？

新移民落黎係因為有油水咋！
不咩滿
佢地停留喺滿足溫飽嘅層面
落到黎香港養佢有錢派

樓主兜咁大個圈就係想支持臨立會

醒目既藍絲都係咁諗

你呢個
細思極恐

聯署支持封殺微信同TikTok

作文, on9

杯葛個main point係因為延期、DQ呢d野令到個選舉不合法
所以唔應該再俾民意授權落議會
問下你老母
如果玩擲銀仔個遊戲規則係公我贏字你輸
佢玩唔玩？唔玩係咪叫投降？

樓豬好垃圾

係，美帝最撚仆街，唔好android 同ios俾佢賺你錢

屌你仲認藍絲做老母！

金水圍
梁天琦

咪係

cut左家用未

政治就係妥協，好過内訌。

中國銀行話不了

我老母就係咁

私了你老母啦

私底下了解下

唔係你老母心水清
係你連反駁嘅知識都無

樓主明顯係串緊班係咁叫人總辭班人...

佢地不嬲都知係極權政府，但利益既得者係唔會受傷害
要明白佢地係文革嘅下一代，再親眼睇住8964

見你話佢地不滿共匪所以落嚟啫
想帶多個觀點俾清
尊重清

藍絲九成九論點係無邏輯無腦輸打贏要，唯獨係關於咩先叫贏，反而心水清

//原來搞咁多野係想爭取成班高官用中國銀行//

樓主有冇同你老母講而家連中資銀行都要自保，都唔比制裁人士開戶做交易。成班高官已經變晒condom 啦。

拒絕「非法延任」

最中意扮曬公平話兩邊新聞都有睇
但黃報有埋證據都一定假新聞 藍既就fc曬先出有曬證據
咁你講撚曬啦屌

但係佢美國都賴野喎，放毒玩九埋自己？

樓主一開始就比咗位佢入啦
首先 民主派總辭係因為延長任期呢件事唔合理
選民投票比佢地係做四年 依家變咗五年
呢個臨時立法會無經過選民首肯 係政府一意孤行決定
所以違反基本法僅餘既民主精神 所以唔可以妥協
區議會選舉、遊行呢啲喺好大程度上都係體現緊民主精神
唔可以同非法立法會混為一談

第二
佢最尾嗰個argument比咗前設：
高官被制裁就當自己贏咗
贏咗就即係唔需要再做任何野啦
咁我地有無停晒所有支持抗爭既行動？
係唔係所有人停晒share文宣？
係唔係停晒打國際線？
係唔係停晒杯葛藍店 支持黃店？
佢個前設係錯 所以結論都係錯

我地贏咗個battle 傷到對方首領
難道唔可以短暫慶祝咩？
場戰爭當然未完

我屌你老母樓主，咩叫杯葛埋下次個選舉呀!講緊D咩呀on9，乜依加呢個臨立會有民意授權咩？你拎區議員比，區議員依加個個係有民意授權架，係直選產生架，你拎呢個黎比你係唔係on9??

初代就唔中意留喺大陸 eg 金水圍
新果代就真係為搵錢嘅 eg 啟德

同佢講，咁你啲錢係咪放中銀呀？
到時國家需要你凍哂你啲錢唔好同我講野呀

樓主係泛狗打手定熱狗打手？

cut 家用未

如果有啲咁嘅仆街老母，我會同佢斷絕關係

我老豆same
但佢用iPhone

你阿媽適宜返大陸定居

重點係我哋杯葛臨時立法會，點解唔杯葛埋法院？最好嘅方法係令中國杯葛啲議員，而唔係相反。

伯友 中資都話跟住美國制裁喎

你第一個問題已經答得一舊舊

你老母竟然知不反對通知書 應該都幾心水清嘅人btw佢憎嘅可能唔係本土 可能憎泛民廢

一部分，做partime 個時有個同事

係老豆老母好早落嚟，但佢係中國長大

佢老豆老母老咁申請佢落黎

成日話中國點好

又話早知唔黎，但又唔見返去咁